## PedagogicApp
Es un prototipo de la aplicación móvil para la Universidad Pedagógica Nacional de Colombia
# Guía de instalación
1. Instalar Expo con el siguiente comando npm install --global expo-cli
